北角碼頭x腳亭個女收銀好靚

圖文不符

你老母

嗯

圖呢

幾時話過有圖

無圖有咩傾

打電話叫外賣都係佢聽
落單有速度唔錯

睇來樓主auntie有少少危

成日經過

等我有時間過去望下先

阿嬸黎架喎

快啲仲好講耐啲

lihkg都想要圖

快手啦

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

硬係少d野咁

我等陣去望 係隔離做野

今日再去買 唔知有冇得再見到佢

腐皮